林鄭酒會蒲頭 一哥吧檯篤波 係咪割蓆笠水

中大今晚咩事人人都知
但FBpost見到林鄭 一哥行踪消息
之後指揮官又出哂聲明話徹退
同時又話有卧底 同公安潛入
即係set局比散仔咩呀
前線警員知品知自己要做condom仔嫁

推